尾鼓gk5係咪即係行貨

9月15日見！

尾鼓係GK3喎

姐係no RS
咁知唔知係行定水

如果係行, 就係1300cc
如果係水, 就有機會係1500cc, 不過都係非RS
因為無論港版定日版, RS(亦只有RS)係前通風碟後實心碟

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可